{
  "surah_id": "112",
  "ayahs": [
    {
      "ayah_index": "1",
      "ayah_key": "112:1",
      "questions": [
        {
          "question_id": 1,
          "question": "_____ هُوَ ٱللَّهُ أَحَدٌ",
          "answer": "قُلْ",
          "options": [
            "ﰀ",
            "ٱللَّهُ",
            "ﰃ",
            "قُلْ"
          ],
          "translation": "Say"
        },
        {
          "question_id": 2,
          "question": "قُلْ _____ ٱللَّهُ أَحَدٌ",
          "answer": "هُوَ",
          "options": [
            "ﰂ",
            "ٱللَّهُ",
            "أَحَدٌۢ",
            "هُوَ"
          ],
          "translation": "He"
        },
        {
          "question_id": 3,
          "question": "قُلْ هُوَ _____ أَحَدٌ",
          "answer": "ٱللَّهُ",
          "options": [
            "ﰂ",
            "يُولَدْ",
            "ﰁ",
            "ٱللَّهُ"
          ],
          "translation": "(is) Allah"
        },
        {
          "question_id": 4,
          "question": "قُلْ هُوَ ٱللَّهُ _____",
          "answer": "أَحَدٌ",
          "options": [
            "ٱللَّهُ",
            "ﰀ",
            "أَحَدٌ",
            "يَلِدْ"
          ],
          "translation": "the One"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "2",
      "ayah_key": "112:2",
      "questions": [
        {
          "question_id": 5,
          "question": "_____ ٱلصَّمَدُ",
          "answer": "ٱللَّهُ",
          "options": [
            "كُفُوًا",
            "ٱللَّهُ",
            "وَلَمْ",
            "قُلْ"
          ],
          "translation": "Allah"
        },
        {
          "question_id": 6,
          "question": "ٱللَّهُ _____",
          "answer": "ٱلصَّمَدُ",
          "options": [
            "يَلِدْ",
            "ﰂ",
            "لَمْ",
            "ٱلصَّمَدُ"
          ],
          "translation": "the Eternal, the Absolute"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "3",
      "ayah_key": "112:3",
      "questions": [
        {
          "question_id": 7,
          "question": "_____ يَلِدْ وَلَمْ يُولَدْ",
          "answer": "لَمْ",
          "options": [
            "ﰁ",
            "يُولَدْ",
            "لَمْ",
            "يَلِدْ"
          ],
          "translation": "Not"
        },
        {
          "question_id": 8,
          "question": "لَمْ _____ وَلَمْ يُولَدْ",
          "answer": "يَلِدْ",
          "options": [
            "وَلَمْ",
            "يَلِدْ",
            "ٱللَّهُ",
            "هُوَ"
          ],
          "translation": "He begets"
        },
        {
          "question_id": 9,
          "question": "لَمْ يَلِدْ _____ يُولَدْ",
          "answer": "وَلَمْ",
          "options": [
            "يَلِدْ",
            "وَلَمْ",
            "ﰀ",
            "ﰁ"
          ],
          "translation": "and not"
        },
        {
          "question_id": 10,
          "question": "لَمْ يَلِدْ وَلَمْ _____",
          "answer": "يُولَدْ",
          "options": [
            "وَلَمْ",
            "يُولَدْ",
            "هُوَ",
            "يَلِدْ"
          ],
          "translation": "He is begotten"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "4",
      "ayah_key": "112:4",
      "questions": [
        {
          "question_id": 11,
          "question": "_____ يَكُن لَّهُۥ كُفُوًا أَحَدٌۢ",
          "answer": "وَلَمْ",
          "options": [
            "يَلِدْ",
            "كُفُوًا",
            "يُولَدْ",
            "وَلَمْ"
          ],
          "translation": "And not"
        },
        {
          "question_id": 12,
          "question": "وَلَمْ _____ لَّهُۥ كُفُوًا أَحَدٌۢ",
          "answer": "يَكُن",
          "options": [
            "ٱلصَّمَدُ",
            "يُولَدْ",
            "يَكُن",
            "ﰀ"
          ],
          "translation": "is"
        },
        {
          "question_id": 13,
          "question": "وَلَمْ يَكُن _____ كُفُوًا أَحَدٌۢ",
          "answer": "لَّهُۥ",
          "options": [
            "وَلَمْ",
            "لَّهُۥ",
            "قُلْ",
            "ٱللَّهُ"
          ],
          "translation": "for Him"
        },
        {
          "question_id": 14,
          "question": "وَلَمْ يَكُن لَّهُۥ _____ أَحَدٌۢ",
          "answer": "كُفُوًا",
          "options": [
            "كُفُوًا",
            "ﰂ",
            "ﰀ",
            "أَحَدٌۢ"
          ],
          "translation": "equivalent"
        },
        {
          "question_id": 15,
          "question": "وَلَمْ يَكُن لَّهُۥ كُفُوًا _____",
          "answer": "أَحَدٌۢ",
          "options": [
            "ﰂ",
            "أَحَدٌۢ",
            "ﰃ",
            "وَلَمْ"
          ],
          "translation": "any [one]"
        }
      ]
    }
  ]
}